新耳機放左落洗衣機洗左轉

琴日買既新耳機 依加聽歌全部係beatbox 係咪無得救

咩MODEL

有 洗多次

除左洗，新耳機仲要煲

冇事架

乾左之後run in 幾十個鐘就得

言之有理

我搵風筒吹一吹啲beatbox快左

btw 咩耳機?
講個牌子，型號出黎再幫你諗下點搞

好叻叻呀

試下放入乾衣機度乾

我都試過，原本單邊聲，洗完正常哂

真架

認真 好有用

原裝Iphone7果隻

iphone耳機試過唔小心洗左 岀返黎咩事都無

Dum左去算啦你老尾

我果iPhone 耳機洗完之後 有一邊細聲左
之後有一日用用下 又正常番 之後就冇事

咁係時候買for 人用嘅耳機

以為咩耳機咁把炮 屌

新買？
係既就直接去Apple同佢講有問題

之前試過跌咗落水
用個樽放耳機入去再放米
之後封咗一晚就冇事

用保鮮袋加米，袋佢幾日就搞掂
我之前對315都係咁教返

不過未過保就拎返去換好過

仆街了

仲以為ie80個啲
On99

我上次都放咗入去洗 但攞出黎之後幾日冇用過等佢乾 吹都冇吹過依家乜事都冇

用個密實袋，放啲防潮包入去，放耳筒入去，兩日後，試用耳筒

笑左

我用apple 耳筒洗左3次都冇事

Apple 耳機咁撚高防 量你洗十次都洗唔撚壞 驚閪呀？

不過你都係dum柒左佢啦

屌你老尾以為幾千蚊個d

點都係岩岩買

咁你係咪博屌啊

洗過幾次 一兩日就正常返

由得佢 好快無事
利申 成日漏耳機喺褲袋

我都係

攤乾佢冇事架啦 仲會好聽d添
利申洗左兩次

我隻4R 洗完再乾衣機高温烘乾

整乾佢應該冇乜嘢啦

多謝你開post, 提埋我

新買拿去換過隻啦

ie80咁矇都係丟左佢啦